不如諗下依家中共港共最驚乜嘢 我地可以做啲乜嘢

武漢肺炎呢單嘢百年一遇
俾中共港共捱到我地就等收皮

木木鄭一直助攻我地
可能因為要中共收咗皮
佢先唔使俾人要脅

今次佢叫大家唔好戴口罩
又唔肯封關
佢要做嘅都做晒

你班戇鳩唔係仲要戴口罩出街呀麻

最驚冇得返工

最驚股市大跌/run唔到﹐只有向中共送錢先係港共真春袋。

中共 應該話所有霸權最怕就係人民起義 軍隊叛變
所以上大陸網幫手吹風係一個唔錯既選擇

港共 我諗就怕中共倒台掛
基本上港共政府都唔怕全部港人死光光

中共當然最怕係香港之後無新嘅確診個案，而上海，深圳呢啲經濟中心就肺炎爆到仆街啦

大劣都有搵水車噴消毒液洗街啦，咁香港呢? 食環外判商都因為幾個月無糧出，就快要停工了

小丑